世紀難題

點解我做咗mk妹貢耐都未背熟mk啲街名？

其實你係咪外國絲

😐

扑撚街

你記性差姐

瞓